點睇每日都要返工

星期一至五返full
放假都唔知有咩做
出街多人要同人逼
特色嘅地方又唔多
想搵嘢學下
啲興趣班食水深得嚟又低質

見身邊有人會搵多份part time放假返
既然咁窮 好似不妨一試

攰少少搵多啲 橫掂都冇嘢好做
每日都返工會死 不了

你冇聽過的士巴打咩?

「我揸咗的士11年，每月開足30日工，每日揸12個鐘，一個月平均儲蓄$17500，一夠錢就買匯控，唔理咩價位。世紀供股果期我手持5200股，到上個月終於買夠40000股，每個月收過萬蚊息，依家可以退休了！

我同阿媽住自置頹樓，一個月用幾千蚊就夠了，以後我可以做毒L，唔較鬧鐘起床，日日打機，上網，睇書，打波了，好開心！」

嘩屌你老母咁都有得投票?